就算有男朋友其實都唔難溝 認真

有女朋友嘅先難...

乜鳩

我明。 係咪得我明